班衰妹夏天真係有幾少就著幾少

個個都背心+短褲仔短裙仔

欣宜?

我今日心情麻麻
你最好快手少少

又要打擾伯母

屌你老母

你老母直頭冇著俾我地輪住屌

你又真係夠膽無圖

屌你

伯母又幾衰搞到樓下又大排長龍

咁多位手足返工返學時望下ok？